<resources>
    <string name="app_name">Mayorista Distribuidor</string>
    <string name="google_maps_key" templateMergeStrategy="preserve" translatable="false">
        AIzaSyC7z5WzB_knjxrQTtKxH670dg-OA1Id67M
    </string>
    <string name="default_notification_channel_id">Notificación Pedidos</string>

    <string name="pedido_total">Total: </string>
    <string name="pedido_simbolo_moneda">S/. </string>
    <string name="closebutton">Boton para cerrar la Aplicacion</string>
    <string name="opass">Ocultar password</string>
    <string name="vpass">Ver password</string>
    <string name="registered_emailid">Ingreso el correo con el que creo la cuenta</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="submit">ENVIAR</string>
    <string name="tengo_c_digo">TENGO CÓDIGO</string>
    <string name="cambiando_contrase_a">Cambiando contraseña</string>
    <string name="celular">Celular</string>
    <string name="location">Dirección</string>
    <string name="company_id">ID Empresa</string>
    <string name="passowrd">Contraseña</string>
    <string name="confirmPassword">Confirma contraseña</string>
    <string name="terms_conditions">Acepto los</string>
    <string name="terms_conditions2"> <u>terminos y condiciones</u> </string>
    <string name="signUp">Crear Cuenta</string>
    <string name="already_user">Ya tengo una cuenta</string>

    <string name="terminos_condiciones">
        TÉRMINOS Y CONDICIONES TIENDAS MAYORISTA \n
1.	PARTES.
Este documento describe los términos y condiciones de la aplicación móvil Mayorista Distribuidor (en adelante se le denominará abreviamente la “Aplicación”) por las Tiendas Mayoristas y Minoristas (conforme este término se define más abajo), una aplicación operada por GREEN MARS S.A.C. – EN ADELANTE MAYORISTA DISTRIBUIDOR-.
Se pide leer detenidamente estas condiciones antes de utilizar la Aplicación. Al hacer clic en el botón “aceptar” y/o instalar la Aplicación, usted acepta en forma irrevocable en su totalidad estar sujeto a estos Términos y Condiciones. De lo contrario si no está de acuerdo con todos estos términos y condiciones, puede usted revocar y no utilizar la Aplicación.\n
2.	LA APLICACIÓN
Por tienda se entiende a la persona natural o jurídica titular de un comercio que se registre para aceptar pedidos de usuarios y entregar los productos en el domicilio brindado por el usuario, sujeto al cumplimiento de los términos y condiciones estipulados  de MAYORISTA DISTRIBUIDOR. A través de este  presente acuerdo se pone a disposición de las Tiendas la Aplicación MAYORISTA, para la negociación (compra venta) de los productos a los usuarios (natural o jurídica) de la Aplicación (en adelante, los “Usuarios”), permitiendo que de esa forma permitiendo transacciones comerciales entre  los Usuarios, Tiendas Mayorista y/o Minoristas.
El MAYORISTA DISTRIBUIDOR no realiza compra venta alguna a los usuarios, tiendas mayoristas y/o Minoristas, siendo todas las transacciones comerciales concertadas directamente entre el Usuario y la Tienda respectiva. El uso de la Aplicación es gratuito, pero se cobrará una comisión de S/.1.00 (un sol peruano) por pedido que se incluirá en el precio del producto. Es requisito obligatorio para ofrecer los productos en esta Aplicación, la aceptación de los Términos y Condiciones, previo estudio y conformidad, no pudiendo aducirse el desconocimiento de los mismos. Al aceptar estos Términos y Condiciones en su totalidad, las tiendas declaran haberse informado de manera clara, comprensible e inequívoca de los mismos.\n
En tanto que los términos y condiciones serán aplicados y se entenderán incorporados en todas las transacciones comerciales realizadas por los usuarios con las Tiendas Mayoristas y Minoristas mediante los sistemas de comercialización comprendidos en la Aplicación.
3.	CAPACIDAD PARA CONTRATAR
La aplicación está disponible sólo para aquellas Tiendas que tengan capacidad para contratar y vender a las empresas formalizadas según lo dispuesto por la legislación peruana vigente en lo que le sea aplicable. Para registrarse como Tienda se debe contar con un establecimiento comercial físico donde se ofrezcan a la venta los productos admitidos por la Aplicación.
Las Tiendas, comercios Mayoristas y/o Minoristas autorizan a MAYORISTA DISTRIBUIDOR para hacer uso de licencia de derechos de publicación, promoción, difusión, reproducción, distribución, transmisión de materiales audiovisuales, fotográficos relativas a los productos disponibles a la venta en la respectivas Tiendas Mayoristas y/o Minoristas (sucursales).
La aplicación se reserva el derecho exclusivo de retirar o no aceptar si una Tienda Mayorista y/o Minorista vulnera los términos y condiciones del presente contrato, infringe derechos de autor, o publicita, difunde materiales ilegales, pornográficos, racistas, brinda información falsa, fraudulenta y/o inexacta que ponga en peligro la vida, salud y/o integridad de los contratantes; contravengan al orden público y a las buenas costumbres y/o buena fe de terceras personas que pudieran ser afectadas por tal acción.\n
4.	REGISTRO
Para el uso de la Aplicación se requiere un equipo de telefonía móvil compatible con el sistema IOS o Android que puede ser descargada de la tienda oficial de aplicaciones de los respectivos sistemas operativos de Smartphone.\n \n

A los efectos del registro de la Tienda, se le solicitará que cree una cuenta debiendo ingresar en el Formulario de Registro (en adelante, el “Formulario de Registro”) la totalidad de los siguientes datos de carácter personal (los “Datos Personales”): - En caso de persona natural, nombre y apellido, documento nacional de identidad, Registro Único de Contribuyente (RUC), domicilio comercial, Dirección de correo electrónico (e-mail), y Teléfono móvil. En caso de persona jurídica, Razón o Denominación Social, RUC, Domicilio Comercial, Dirección de Correo Electrónico (e-mail), y Teléfono móvil. También se deberá identificar a una persona de contacto, la misma que será al proporcionar el teléfono móvil. Toda cuenta es personal e intransferible. La Tienda declara y garantiza la veracidad, exactitud, vigencia y autenticidad de los Datos Personales ingresados en el Formulario de Registro y asume el compromiso de mantener dichos Datos Personales actualizados y en confidencialidad. Si no lo hace, estará incurriendo en un incumplimiento de estos Términos y Condiciones, lo que podría dar lugar, entre otras cosas, a la resolución inmediata de estos Términos y Condiciones y del uso de la Aplicación. La Tienda es responsable de mantener la confidencialidad de su cuenta, nombre de usuario y contraseña; y acepta asumir la responsabilidad por todas las actividades que realicen en su cuenta.
La aplicación se exime de toda responsabilidad directa e indirecta por la veracidad, exactitud, vigencia y autenticidad de los Datos Personales ingresados por la Tienda. El registro permitirá a la Tienda ofrecer los productos incluidos en el catálogo de la Aplicación, conforme el stock de productos de la Tienda, que le permita aceptar pedidos de usuarios registrados dentro de un radio de 4 kilómetros.\n \n \n


5.	USO DE LA APLICACIÓN \n
5.1	 UBICACIÓN \n
Para que funcione la aplicación, la Tienda debe permitir que MAYORISTA DISTRIBUIDOR acceda a la función de ubicación de su dispositivo móvil mediante GPS u otros sistemas de localización legales. MAYORISTA DISTRIBUIDOR tendrá acceso a la información sobre su ubicación siempre que la Aplicación esté funcionando en su dispositivo móvil y podrá almacenar dicha información o una parte de la misma. \n
5.2	CONEXIÓN DE INTERNET \n
Para la funcionalidad de la Aplicación requiere conexión a Internet y es responsabilidad exclusiva de la Tienda Mayorista y/o Minorista de la disponibilidad y costo de la conexión de Internet del dispositivo móvil en el cual ha descargado la Aplicación. La Aplicación no estará disponible si su dispositivo móvil no está conectado a Internet por cualquier motivo. \n
5.3	SECCIONES DE LA APLICACIÓN \n
Luego de generar la cuenta en la Aplicación, las Tiendas tendrán tres secciones disponibles para poder comenzar a operar. \n
•	a) SECCIÓN PRODUCTOS.- Para poder entregar pedidos a través de la Aplicación, la Tienda deberá seguir los pasos que se describen a continuación. En primer término, se deben seleccionar los productos que la Tienda tiene disponibles del catálogo de la Aplicación. La información debe ser actualizada constantemente de acuerdo al stock, previo a colocarse en estado disponible y no podrá ser modificada una vez que las Tiendas se encuentren ofreciendo productos a través de la Aplicación y operando en estado disponible. Los precios, cantidades y características deben coincidir con los que la Tienda Mayorista y/o Minorista sugiere. \n
•	b) SECCIÓN REPARTIDORES.- En esta sección, las Tiendas deberán incluir los repartidores disponibles. Se debe seleccionar la opción para cargar el o los repartidores de la Tienda. Los repartidores se encargarán de entregar los pedidos. Para poder ofrecer los productos y realizar las entregas se debe disponer de al menos un repartidor. Se puede ingresar más de uno, pero mínimamente debe haber uno activo. Para dar ingreso a un repartidor se debe seleccionar la opción usuarios y luego “Registrar Repartidor”. Se pedirá que se ingrese el nombre completo, numero de documento nacional de identidad y numero de celular del repartidor. El repartidor asume la indicación de sus datos personales proporcionados a MAYORISTA DISTRIBUIDOR. La tienda asume la responsabilidad de recolectar la autorización y constatar que el repartidor entregue el producto al usuario en las condiciones previstas por el aplicativo. Los repartidores deberán contar con todos los elementos de seguridad que resulten aplicables al tipo de vehículo, por ejemplo: casco, chaleco reflectante y otros accesorios, cumplir con todas las leyes de tránsito aplicable y cumplir los protocolos de bioseguridad emitidos por la autoridad sanitaria del Estado y cumplir con todas las leyes de tránsito aplicables; en ningún caso los repartidores podrán ser menores de edad. Para poder seguir ingresando repartidores, se debe seleccionar la opción usuarios y luego seguir incorporando repartidores en la opción “registrar repartidor” y finalmente presionar guardar datos. La Tienda será la única responsable por el cumplimiento de la totalidad de las obligaciones laborales, impositivas y de seguridad social relativas a sus empleados, y en particular respecto a los repartidores. \n
La Aplicación no asume obligaciones contractuales laborales con los trabajadores que prestan el servicio de delivery. \n
•	C). SECCIÓN PEDIDOS.- En esta sección la Tienda podrá visualizar el historial de los pedidos. También se encontrarán disponibles las calificaciones sobre los repartidores, los detalles sobre la entrega, las direcciones proporcionadas por el usuario a través del sistema de geolocalización, las cantidades y los productos entregados, etc. \n
•	D) . COMENZAR A OPERAR \n
Para comenzar a operar, la Tienda Mayorista y/o Minorista debe colocarse en estado disponible, es decir debe tener sus dispositivos activados para poder recibir los pedidos. Una vez que selecciona el pedido, debe confirmar que cuenta con el stock solicitado por el Usuario y que se encuentra en la cercanía para poder entregar el pedido en el domicilio indicado por el Usuario. Al hacer el pedido llegará notificaciones a todas las tiendas mayoristas cerca del usuario, la Tienda mayorista que confirme primero el pedido, se le dará prioridad para la entrega del producto en los términos y condiciones establecidos. La Tienda, a través de su repartidor, deberá entregar la mercadería y/o producto en el domicilio proporcionado por el Usuario. La Tienda es responsable de operar en pleno cumplimiento de la Ley N° 28681 y su Reglamento, aprobado por D.S. N° 012-2009-SA, que regulan la comercialización, consumo y publicidad de bebidas alcohólicas, así como la Ley General para la Prevención y Control de los Riesgos del Consumo del Tabaco, Ley N° 28705 y su Reglamento aprobado por D.S. N° 015-2008-SA, y deberá pedir una identificación al usuario al momento de la entrega de los productos alcanzados por estas leyes para verificar la mayoría de edad del usuario. Igualmente, la Tienda será responsable de cumplir con las normas establecidas por la Ley de Promoción de Alimentación Saludable para Niños, Niñas y Adolescentes y la normativa de protección al consumidor. El usuario puede cancelar la entrega ante un error de pedido comprobado de parte de la tienda y/o repartidor. Empero si, el pedido es de error atribuible al usuario, este último podrá requerir nuevo pedido previa cancelación; todo ello sin derecho a reclamo alguno a MAYORISTA DISTRIBUIDOR. \n
•	e) FACTURACIÓN \n
La Tienda que vende el producto será la exclusiva responsable y encargada de cobrar y emitir el comprobante de pago respecto de cada venta que realice más la comisión por el uso del aplicativo, en cumplimiento de la normativa fiscal vigente, a excepción de aquellos casos en que, por el monto de la venta, la legislación tributaria no establece la obligación de emitir comprobante de pago. El comprobante de pago deberá emitirse en todos los casos (aun cuando la Aplicación introduzca descuentos y/o promociones) por el importe total del precio de la venta y en el momento de la entrega del producto o pago del precio por parte del Usuario final, lo que sea anterior. \n
La modalidad de pago por parte de los usuarios será efectivo o tarjetas de crédito o débito o cualquier otro método de pago electrónico que MAYORISTA DISTRIBUIDOR determine. Las comisiones de tarjeta y montos de pago de terceros serán descontados del monto a recibir por la Tienda. En caso de medios de pagos operados por terceros, la Tienda deberá consultar, y acepta que resultarán aplicables, los términos y condiciones de dicha plataforma. \n
•	f)  AVISOS PUBLICITARIOS \n
MAYORISTA DISTRIBUIDOR podrá incluir comerciales y avisos publicitarios en la Aplicación y otras que autorice el Mayorista Distribuidor. \n
•	g) MODIFICACIONES A LA APLICACIÓN \n
MAYORISTA DISTRIBUIDOR podrá agregar funciones o funcionalidades, mejorar, cambiar o modificar la Aplicación en cualquier momento a su exclusivo criterio, procurando notificar dichas modificaciones a las Tiendas. \n
•	h) DISPONIBILIDAD DE LA APLICACIÓN \n
Las Tiendas Mayoristas y/o Minoristas comprenden y aceptan que la Aplicación puede no siempre estar disponible debido a dificultades técnicas o fallas de Internet o por cualquier otro motivo ajeno a MAYORISTA DISTRIBUIDOR, aclarando que será exclusiva de ello. \n
6.	POLÍTICA DE PRIVACIDAD, SEGURIDAD Y PROTECCIÓN DE DATOS PERSONALES \n
La Aplicación recopila y almacena información de identificación personal cuando la Tienda se registra en ella y hace uso de ella. La Aplicación también recibe y registra automáticamente la información en los registros de nuestro servidor desde su navegador, incluyendo su dirección IP. En caso, no esté de acuerdo con esta política o no nos proporcione los datos requeridos no podrá ser registrado ni utilizar la aplicación, es de precisarse que MAYORISTA DISTRIBUIDOR se reserva el derecho a tomar las acciones correspondientes. Se informa a la Tienda que los datos personales que estos entreguen o que se recopile a través de la Aplicación serán incorporados a un banco de datos administrado por MAYORISTA DISTRIBUIDOR, el mismo que  se compromete a guardar confidencialidad respecto a los datos proporcionados por los usuarios.  A través de la presente Política la Tienda da su consentimiento expreso para la inclusión de su información en los mencionados bancos de datos y el uso de la misma para los fines y con los alcances informados. Los datos personales proporcionados o recopilados a través de la Aplicación sólo serán utilizados a los efectos de perfeccionar contratos, concretar las transacciones en la Aplicación, validar los pedidos, recibir pagos, recibir información sobre promociones y otros productos al momento del registro, mejorar la labor de información y comercialización de los productos ofrecidos y generar información agregada no individualizable a favor de terceros. \n
Cada Tienda es responsable por la veracidad, exactitud, vigencia y autenticidad de la información suministrada y se compromete a mantenerla debidamente actualizada y guardando la confidencialidad de datos proporcionados en la toma de pedidos. Sin perjuicio de lo anterior, la Tienda autoriza a MAYORISTA DISTRIBUIDOR a verificar la veracidad de los datos personales facilitados a través de información obtenida de fuentes de acceso público o de entidades que puedan brindarle dicha información. \n
El titular de los datos personales tiene derecho a ejercer los derechos de acceso, para rectificar, cancelar o suprimir, oponer y revocar en la misma aplicación  creada por MAYORISTA DISTRIBUIDOR  o enviando un correo electrónico a mayoristaapp@gmail.com, adjuntando los siguientes documentos escaneados: Copia simple y legible de Documento Nacional de Identidad. \n
En caso de representación, se enviara a la dirección electrónica indicada en el párrafo anterior imágenes escaneadas del poder o copia certificada del mismo o carta poder legalizada por notario público que lo faculte como tal y documento nacional de identidad del apoderado. Según sea el caso, deberá anexar los documentos que sustenten su solicitud. \n
La Aplicación podrá modificar su Política de Privacidad periódicamente y tales modificaciones estarán vigentes según se estipule en la Política de Privacidad. \n
\n
7.	PROPIEDAD INTELECTUAL \n
La aplicación reconoce el derecho de propiedad intelectual de las Tiendas Mayoristas y/o Minoristas, de sus fabricantes y/o distribuidores sobre todo material proporcionado para su publicidad (difusión, transmisión, reproducción, marketing) y demás trabajos derivados de ella son y seguirán siendo la propiedad única y exclusiva de los fabricantes o titulares de las marcas y patentes. \n
Ningún producto y/o servicio, o imagen pueden ser reproducidos, duplicados, copiados, vendidos, revendidos, visitados o explotados para ningún fin, en todo o en parte, sin el consentimiento escrito previo de MAYORISTA DISTRIBUIDOR y los fabricantes o titulares de las marcas y patentes, en los que respecta a sus derechos de propiedad intelectual y/o autor. \n
RESTRICCIONES DE USO \n
Las siguientes restricciones se aplicarán al uso de la Aplicación. \n
El uso de la aplicación es exclusivamente para fines lícitos, se abstendrá de hacer ingeniería inversa mediante métodos, procesos, programas, códigos u otros métodos análogos para interferir, interrumpir, piratear, dañar, robar información, perjudicar a los usuarios, tiendas mayoristas y/o minoristas, todo lo cual dará como resultado a la resolución del contrato. \n
\n
9.	EXENCIÓN DE RESPONSABILIDAD \n
La aplicación es de uso gratuito, una plataforma que facilita la comunicación entre Tiendas mayoristas y/o minoristas y el usuario, por lo tanto la Aplicación no compra ni vende a sus afiliados por la cual se exime de toda responsabilidad alguna directa o indirecta frente a las Tiendas, los Usuarios, los repartidores o cualquier tercero incluyendo sin limitación daños o perjuicios derivados del uso de la Aplicación, calidad de los productos, tiempo de entrega, diferencias de precios, medios de pago, fallas en el servidor, internet, hechos ilícitos imputables y otros supuestos de fuerza mayor o caso fortuito. \n
La Tienda indemnizará y mantendrá indemne a MAYORISTA DISTRIBUIDOR, sus afiliadas, directores, gerentes, empleados y subcontratistas respecto de cualquier daño de índole civil, laboral, administrativa, defensa del consumidor y/o penal y cualquier demanda, acción, reclamo judicial, extrajudicial o de cualquier naturaleza asociadas a las mismas, proveniente de los usuarios, empleados, repartidores así como de terceros en general que estén relacionados de cualquier forma con la tienda (incluyendo sin limitación, por los eventuales costos y costas, honorarios y gastos razonables en que efectivamente se incurra de asesoramiento legal y de otros agentes y asesores que se designen al efecto. \n
\n
10.	PLAZO Y TERMINACIÓN \n
Estos Términos y Condiciones comenzarán en cuanto usted haga clic sobre el botón “ACEPTAR” y/o instale o utilice la Aplicación, y permanecerán vigentes hasta que sean canceladas y/o desinstalada. Los Términos y Condiciones y el uso de la Aplicación finalizarán en forma automática en el momento en que MAYORISTA DISTRIBUIDOR así lo determine, sin derecho a reclamo o indemnización alguna a favor de la Tienda. \n
Atendiendo a la naturaleza gratuita de la Aplicación, MAYORISTA DISTRIBUIDOR se reserva el derecho de cesar total o parcialmente la operatividad de la Aplicación, así como resolver el presente acuerdo y cerrar definitivamente la cuenta de una Tienda si esta incumple los presentes términos y condiciones. Dicha resolución no generará derecho a exigir indemnización o pago alguno por cualquier otro concepto a favor de la Tienda. \n
Sin perjuicio de los otros derechos indicados en estos Términos y Condiciones, en caso de incumplimiento por parte de la Tienda que no hubiera sido subsanado por la Tienda dentro un de plazo de quince días de intimada a dicha subsanación, MAYORISTA DISTRIBUIDOR podrá tomar las acciones que considere apropiadas para lidiar con el incumplimiento, incluyendo sin limitación, resolver el acuerdo con la consecuente la baja de la cuenta de la Tienda, la suspensión del acceso a la Aplicación, la prohibición de ingreso a la Aplicación, bloqueando el dispositivo utilizado por sus direcciones IP para acceder a la Aplicación y/o tomar acciones legales contra la Tienda. \n
A la finalización del acuerdo a que da lugar estos Términos y Condiciones y/o de esta Aplicación por cualquier causa, la Tienda no tendrá ningún derecho de utilizar la Aplicación y MAYORISTA DISTRIBUIDOR cancelará todos los accesos. Todas las disposiciones de los Términos y Condiciones que por su naturaleza deban permanecer vigentes a la finalización de los Términos y Condiciones, seguirán vigentes. \n
11.	MODIFICACIONES A LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES \n
Las Tiendas aceptan y reconocen que MAYORISTA DISTRIBUIDOR podrá modificar estos Términos y Condiciones, en cualquier momento, y sin necesidad de aviso previo, por lo que la versión actualizada de los mismos se reputará conocida y aceptada por las Tiendas. La versión actualizada de estos Términos y Condiciones se encontrará disponible en la Aplicación, y las modificaciones entrarán en vigencia a las 24 (veinticuatro) horas de su publicación, siendo responsabilidad de las Tiendas revisar los Términos y Condiciones vigentes al momento de la navegación. En caso de que la Tienda no estuviera de acuerdo con las modificaciones mencionadas, deberá cesar el uso de los servicios y/o información ofrecidos a través de la Aplicación o abstenerse de instalar y/o usar el mismo. \n
12.	LEY Y JURISDICCIÓN APLICABLE \n
Los presentes Términos y Condiciones se rigen por las leyes vigentes de la República del Perú: \n
. Constitución política del Perú: Artículo 2, numeral 2, 6, 7, 8, 14; artículo 3 \n
. Código Civil: Artículo 140, 141, 1390, 1392. \n
. TUO de la ley del impuesto general a las ventas e impuesto selectivo al consumo aprobado por decreto supremo n° 055-99-EF publicado el 15-04-1999. \n
. Demás leyes vigentes aplicables mencionados en las cláusulas anteriores de este contrato. \n
13.	NOTIFICACIONES \n
Todas las notificaciones que deba enviarse conforme a estos Términos y Condiciones o para algún propósito relativo a estos Términos y Condiciones se enviarán a la dirección de correo electrónico que usted suministró al subscribirse a la Aplicación, y todas las notificaciones enviadas en la forma mencionada se considerarán recibidas el día posterior a su envío. \n
\n
    </string>
    <string name="t_rminos_y_condiciones">Términos y condiciones</string>
    <string name="ver_mis_productos">Ver mis productos</string>
    <string name="pedidos">Pedidos</string>
    <string name="productos">Productos</string>
    <string name="perfil">Configuraciones</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="content_description_media">product_supplier</string>
    <string name="title_product">Nombre del producto</string>
    <string name="status_product">Activado</string>
    <string name="btn_product_show">Editar producto</string>
    <string name="mis_productos">Mis productos</string>
    <string name="title_agregar_producto">Agregar producto</string>
    <string name="agregar_producto_topbarr">Agregar producto</string>
    <string name="mis_configuraciones">Configuraciones</string>
    <string name="agregar_productobar">Nuevo</string>
    <string name="cerrar_sesion">Cerrar sesión</string>
    <string name="txt_descripcion">Descripción</string>
    <string name="txt_medida">Medida</string>
    <string name="txt_precio">Precio U.</string>
    <string name="select_categoria">Categoría</string>
    <string name="select_marca">Marca</string>
    <string name="select_detalle_medida">Detalle de medida</string>
    <string name="select_unidad_medida">Unidad de medida</string>
    <string name="aplicar_descuentos">Aplicar descuentos</string>
    <string name="txt_rango1">Rango 1 </string>
    <string name="txt_rango2">Rango 2 </string>
    <string name="txt_descuento">Descuento </string>
    <string name="chk_mostrar_descuentos">¿Quieres aplicar descuentos?</string>
    <string name="btn_guardar_prod">Guardar</string>
    <string name="btn_limpiar_prod">Limpiar</string>
    <string name="subir_foto">Subir foto</string>

</resources>